\section{Diritti e doveri dei soci}
% DONE art. 4 opg
% TODO art. 6 ponys da vedere
\begin{enumerate}
\item Tutti i soci hanno pari diritti e doveri.
\item I soci hanno diritto di:
  
  \begin{itemize}
  \item eleggere gli organi associativi e di essere eletti negli
    stessi;
  \item esaminare i libri sociali;
  \item essere informati sulle attività dell'associazione e
    controllarne l'andamento;
  \item frequentare i locali dell'associazione;
  \item partecipare a tutte le iniziative e manifestazioni promosse
    dall'associazione;
  \item concorrere all'elaborazione e approvare il programma di
    attività;
  \item essere rimborsati dalle spese effettivamente sostenute e
    documentate;
  \item prendere atto dell'ordine del giorno delle assemblee;
  \item prendere visione dei bilanci;
  \item consultare i libri associativi.
  \end{itemize}
  
\item I soci hanno il dovere di:
  
  \begin{itemize}
  \item rispettare il presente statuto e gli eventuali regolamenti
    interni;
  \item svolgere la propria attività verso gli altri in modo
    personale, spontaneo e gratuito, senza fini di lucro, anche
    indiretto;
  \item rimettere la risoluzione di eventuali controversie interne al
    giudizio degli organi dell'assemblea;
  \item versare la quota associativa secondo l'importo, le modalità di
    versamento e i termini annualmente stabiliti dall'assemblea.
  \end{itemize}
  
\end{enumerate}
